====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Entre Gentilly , Ivry et l ' aérodrome d ' Orly , le " plateau de Villejuif " a été peu construit jusqu ' à la dernière guerre : la nature du sous-sol , la forme du parcellaire , l ' absence de voie ferrée ont créé longtemps un obstacle à la poussée urbaine .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['longtemps']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['longtemps']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['longtemps']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['longtemps']
Total feature counts: 2

